誰理你，死光最好.jpg

有冇巴打想加多幾張落個collection到

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

癡鳩線

nmsl果個笑撚死我

心聲

大中華撚表示笑撚左

正我要抄低覆5毛